日本報紙而家以為送中條例同撤回無分別

因為做project要睇下報紙佬點寫
朝日 讀賣 每日 3份都話 實質上同廢案 無分別

呢一刻係廢左
但有一日佢會係垃圾桶攞返出黎

其實而家的確係同撤回無分別喎
1讀都就快過期,過期之後要重啟就要從頭開始
實際行動上同撤回無分別

而家單純係林奠道歉嘅咀臉太串
又學梁振英咁係到玩語言偽術
明明實際行動上係撤回
但又死要面係都唔講撤回,死都要講暫緩

一讀就快過期？仲有12個月時間恢復二讀呀？12個月仔都生埋啦

推展法案過程冇時間表，
老老實實即係唔做

重推嗰陣先嘈佢都未遲

其實如果佢要做
撤回左都可以1星期諮詢
即刻上2讀
好似今次咁
20日諮詢

like錯

我純粹老實講，
你咁講，
就算佢話撤回，
佢都可以求其改兩改，
再交返上立法會，
歸根結底根本係信唔信嘅問題
但係如果有關注開立法會，
暫緩草案又無限期，即係廢左囉

唔淨係死要面問題
佢係等緊民意反cup就重推，當然反唔反cup到就另計啦
佢一直keep住話條bill係好嘅只係解釋唔清楚其他人唔理解就係咁意思
只要立會建制贏返保證會再推

係你條戇鳩先仲以為有分別 死咬撤回兩隻字唔放，晒撚曬啲人力物力

其實撤左都可以重推

傻的嗎？宜家民氣正盛一定係食住個勢迫佢撤回道歉
過左半年佢攞返出黎講，你肯定到時二百萬香港人會再出黎嗎？

立會贏番就已經過左會期自動撤回

冇錯 佢成個意思就係依家我會重新再諗過方法呃過大家
等大家到時反對的民意唔多就即刻可以推上黎二讀
我打死都唔會響機制上撤回架喇你吹咩

係，依家係點都用民憤黎壓到佢仆街

今次修訂 20日諮詢期

好似上面講既 撤左都可以重推
撤同唔撤只係差第一步

你諗下 如果再推 推既時候又係有番呢D咁既條例漏洞
立法會 加關注人數 加保皇黨淆底 都拖得死佢
絕對唔係呢一兩年內可以做到既事

即係要等到幾月幾號先計撤回？

如果你而家死咬唔放,到時就真係無咁多人啦
要明白我地唔係軍人,無人有無限精力同佢打消耗戰
唔襯而家休養生息,國歌法又要出一次,明日大嶼又出一次,佢跟手重推送中,邊有人仲有精力呀

你諗下 如果再推 推既時候又係有番呢D咁既條例漏洞
立法會泛民 加關注人數 加保皇黨淆底 都拖得死佢
絕對唔係呢一兩年內可以做到既事

犧牲左咁多
唔接受「意義上撤回」
堅持要「實質上撤回」
會唔會好過分

講得呢句一係on9，一係三毛
冇時間表即係隨時都可以重新上馬

趁全民反政府
依家要打到佢跪
好合理

下年7月

no timetable嘅意思就係指無限期重啟
佢哋咁理解係冇錯
不過香港人應該趁機食住上

要佢跪係私怨 我明 我都好想佢跪
但係諗大局 堅持要佢跪未必係好事

其實真係信唔信既問題

下年7月前佢有膽重推一定會隨時可以搞返大佢

咁唔食住個勢上，可以點做
撤回係引起200萬人出黎既最大因素
如果剩係釋放義士 實少好多自私撚出黎

撤回都可以6月推番出黎

應該有唔少人都同意 實際上 真係撤回左
只係政府礙於面子講唔出口

不如宜家救義士先啦

其實777撤左都可以拎返出離
反正呢d人都無口恥嫁啦

文宣真係好重要

咁撚多漢字

收入櫃桶咋

我覺得條條例就唔會再搞喇
政府都唔會想攞石頭dup自己隻腳
而家最重要既係為義士平反

林奠最多係可以承諾係佢任期內唔推
救義士好多人都絕對支持

唔同
我哋要嘅係永久徹回
唔係要而家呢種暫緩

唔想死灰復燃

有排喎大粒癦都係半年前先俾人追捕

其實就算777口講永久撤回都可以重推

例如可以單推出凍結資產個部分

希望周庭再解釋

咩料 轉晒風向

永久性其實真係完全無可能
林奠邊撚到有權力限制下任,甚至下下任行政長官做d乜

同埋,好似今次咁直上大會
同而家要12日通知期重推議案
時間上真係分別不大

依家最擔心係俾人拉咗嘅義士

其實係同撤回冇分別 依家係要救人同要警犬負責任

其實到呢刻 呢樣野已經唔係我地最需要緊張嘅野 因為佢而家重啟嘅機會不大 就算佢重啟一定又會好多反相聲音
而家最需要關注嘅反而係釋放義士 警權過大又投訴無門 同埋明日大嶼

呢一刻無時間表,唔代表佢下一刻無

唔會
條八婆早有前科 (可參考利東街重建)

冇錯，佢尋日嘅說法都係繼續堅持個修法係啱，只係解釋得唔夠，差在無再個話你哋誤解，應該係知道誤解兩隻字會激嬲我哋
佢依家係扮死狗丟淡件事，佢一係等緊過咗G20甚至觀乎貿易戰嘅情況（因為已經牽涉咗落美中關係），一係就等過咗區選，最差就係真係由得佢過12個月消失，但係就係等過咗2020立會選舉之後
呢幾個option對佢嚟講都係等重奪話語權先
另一個可能就係佢真係唔再諗住繼續修法，而係再諗過另一個方法去做到相同效果嘅嘢（咁就大檸樂）。因為尋晚有個post分析得好合理，就係修法其實係大灣區計劃嘅一部份，基本上係中共壓落嚟嘅大方向，只係方法係由香港自己去決定用咩方法去做。所以解釋到點解好似中共開頭唔係好知件事但係又撐，而柒婆同好多消息都話係特區自己決定唔關中央事。

你麻煩睇返上面其他巴打講乜，
唔想不斷輪迴

暫時真係唔好再同佢玩文字遊戲住 關注下其他緊要野先

實際操作上係同撤左無分別。
而家最重要係不追究示威者、取消暴動定性、成立獨立調查委員會查黑警。撤回同落台都係其次。

推

仲有講到係香港人嘅勝利，民主嘅勝利
香港人從來都冇贏過，唔好就咁告一段落唔再關注
好多日本人都被誤導

其實就算777口講永久撤回都可以重推

個重點係
就算撤回左
佢都可以好似今次咁
20日就諮詢完
直上2讀。

認同同撤回無分別
但而家正正係打文宣戰嘅時候
要向全世界宣傳政府上上下下都無誠信

醫管局岀賣病人資料
黑警亂用武力同職權
警監會監察不力
律政司司長僭建犯法

要話比全世界知香港政府係犯罪集團
要歐美褫奪高官及其家人國籍
要求歐美台灣日本等民主人權國家禁止高官黑警入境
去g20表態

我地已經勝利得到全世界關注
比掌聲自己

其實依家應該係暴動同警方暴力問題先著手

agger

[深度分析]香港人的抗爭理念

但係坦白講，政府的確係暫援左，亦相信佢唔夠膽再攞出黎，唔怪得有d人會收貨，而家應該集中火力攪左621先

停止打飛機

可以點推返比日本媒體知？

唔會再推啦，到時又走出嚟道歉咩，自己都怕樣衰啦，最重要係推翻暴動定性，唔洗啲義士坐寃獄

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

ok當撤回，咁一百萬人同外國勢力既要求已經滿足咗，大家可以解散

呢2點真係有意義過繼續同林奠玩消耗戰
睇完林奠個記者會,成個記者會根本就係出嚟浪費大家時間

請廣傳 外國傳媒以為我們香成功了，因爲林鄭個聲明英文版用左語言偽術

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

再包裝重新上市

到時香港人又會忘記

其實算係撤回
唔駛咁執著啲文字, 佢唔會夠膽拎番出黎討論
道歉極冇誠意但嚴格講佢係有做
算係2:3

而家大家要正視嘅係警權同投訴問題
呢PART一定要得到平反

兩財 佢想帶出香港反抗成功

依家問題係政府根本唔使講誠信，政治一日都嫌長。如果政治上許可，就算佢話N世撒回，再推死全家，數夠票都係會即刻搞。如果唔許可，就算可以即刻入立法會二讀三讀，佢都唔會做(6月13,14)。

呢刻尋求不起訴/以較輕罪名起訴義士(呢一刻政治現實上唔告暴動係有可能，但所有人完全唔告難度較大)、追究黑警同令建制派輸到仆街更重要。

就正如23條一樣
當日撤回
2019唔推
2020當有可能再推一樣

都係果句
依家救人先

除非泛民食晒屎唔出聲 好難推到大家都唔知

咪同23條一樣唔知幾時搬番出嚟囉

但係而家都仲未推到

其實呢邊依家分分鐘好打好多，示威者無太大暴力但叫暴動，警方明顯大量違規行為不需受罰，呢樣嚴重影響香港司法公平性

巴打可唔可以share埋產經呀？

中聯辦：暫緩唔等於放棄, 中央萬分支持林鄭月娥

有冇日文勁人投稿去日本啲報紙講下香港人對於呢單嘢嘅睇法呀？

就算係實質上撤回佢隨時都可以再推過
23條都被撤回過然後再推過幾次

(聯署）G20之侵侵救港

up

日本人對政治係on9嫁，睇佢地出post , 話救護車，香港人有禮貌。就知日本人根本唔明示威d人做緊咩， 因為日本人奴性重，冇見識過200萬"對他人造成困擾" .
收皮啦， 架仔

其實我諗無人會保證永久撤回
即使係一個民主體制
都好少會有政客咁做

二來係即使佢咁肯永久撤回
小修小改之後就可以變成「另一條」法案

既然係咁 反正短期內佢都未必敢重提修例
我地係咪應該focus係其他重要既事情？
例如釋放義士 限制黑警權力 醫管局etc

泛民扮死=BAU

BAU 咩解

仲多工奴同鍵戰

仲有班尼特 四次元

咁上下架咋

未必？
麻煩睇返柒婆以前啲政績

再出推土機 保皇黨都會叛變

而家呢個位有啲尷尬
要更加小心行動
私怨還私怨
都要俾世界睇到其實仲有可能攞返條例出黎講

呢個post d人做乜撚野

你咁講既
就算撤回左
要重新過立法會
你估佢做唔做到？

講真 林鄭落台同逃犯條例真係無晒著力點，唔應該放咁重心，追究屠城責任，解散畜龍小隊ED應該放番前D～

講返歷史
2003／7／7 國家安全法草案無限期押後二讀
2003／9／5 撤回草案

林鄭想學當年做法，只係今日無人信佢

認真 呢D國會國家點會唔明
實際上而家個講法「冇時間表重推」對政府黎講根本就係撤回
對英美歐呢D社運當食生菜既國家又係
佢地唔會解讀錯777個講法
所以而家再有集會野餐就係要好清楚咁寫釋放所有被捕人士以及追究警察暴行
外國國家一定明
唔洗擔心

business as usual

小心被child登仔話你幫政府spin，跟著屈你老毛呀

又係啲垃圾開新ac 搞事

按錯正評

有分別，請參考利東街

咁仲算徹回？
會重立就唔係徹回啦
而家就係防止佢呢點

2020年7月，有排丫

無人信佢咪繼續叫到撤為止
你閱讀理解有問題？

你係政府就算想重推都一定唔會掛"逃犯條例"個名啦，已經臭哂
一定好似23條咁斬件分拆再上市，整個變種送中出黎
佢講唔講撤回已經無意思

兒登仔見到日本新聞就打晒丁？咁多正評

知你無被人屈毛喇，child登仔！

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

同廿三條一樣，不過中共仲可以整另一條惡法輪你

之前又話不撤不散
而家又話其實實際上係同撤咗一樣
連登仔真係易俾人氹到

真係好想知林鄭尋日出嚟同前幾日出嚟講嘅嘢有咩唔同 咪又係一樣係暫緩 唔係撤回

義士又未救，醫管單野又未追，中信圍困我都係現場，叫人袋住先？屌你老母啦

佢一日唔正式宣布撤回一日都唔收貨
佢要重啟一讀二讀三讀通過立法要幾耐姐
Bom一聲就過啦

問題係而家暫緩左你仲點叫港豬出黎
星期日係屋企涼冷氣lu

今次搞到咁大獲 國際咁大迴響 又咁多人上街 社會立立亂 我覺得林鄭講既呢個暫緩 其實都應該唔會重啟 好似上面位巴打咁講 就算佢就係講左撒回 佢都可以改改個方案名再推 所以 既然佢依家都停晒手腳 我地唔應該再將撒回擺做第一訴求 反而應該要求政府正視左黑警問題先 咁多片段、傳媒做證 其實d狗係冇可能完全冇事就咁算 一定要嚴懲黑警 同埋釋放義士先

我當你係同一回事
你唔落台都無所謂
但係無証警察
濫權
攻擊記者
釋放暴動學生
都未攪掂

睇日本電視淨係見到個臭西同 [謝罪] 兩個字😎

咪升級囉
咁點升呢？
拎磚又話唔鐘意
咁阻塞公務員返工又唔做
Set水馬又係鬼，燒垃圾桶又係鬼
叫人咪消費烈士去選舉，就比人屈返係保皇派打手
宜家口講話620圍堵但會唔會事成心照啦

你老味 好得閒呀依家？

佢地仲打緊飛機，睇新聞就覺得階段性勝利咗全球最鍾意返工兩個地方，港有港豬，日都有日豬，佢地迷戀光環仲勁過以前香港班快樂抗爭社運人，都係要瘋狂打醒先得

不過文宣唔洗咁出力去日本度，因為個外相出條tweet之後就無曬下文，日本人只識日文，轉播力有極限，集氣英文文宣好過啦

Child登仔經歷過幾多野先得架
隻傻根吹兩句就已經大把人信

日本新聞都好維穩架，佢地唔想日本人咁大規模示威，會報d唔報d

而家外國政府咪無晒著力點干預？個外交照會廢咗

外國政府一定要靠撤回呢一點去干預
因為直接影響到國民

12個月內邊個夠膽恢復？

五毛出現了

其實人哋內容講得算係detail
唔好用標題斷章取義

依家係唔做住姐 過下冷河可以再黎過

好撚多人斷章取義...
文章尾段已經講緊民主派對暫緩不接受
今後仍然會號召香港市民行動威逼對政符施壓
文章對香港商界對道歉+暫緩嘅反應對事件走向會好大影響

建制內部今次反動咁大其中一個主因就係自由黨帶頭作反
係人都知自由黨背後咩勢力
淨係做抗爭好容易tunnel vision忽略呢啲嘢
所以和理非+勇武並行先係最可以
人哋段嘢短得嚟又clean又中立

佢無擺頭版
但反而最心水清係佢

重信呢個政府？玩埋d語言偽術，死都唔肯比承諾，你就知佢有陰謀啦

不過而家最緊要係放人同問責 咁快收貨以後只會俾人食住上

最記得產經嗰陣訪問陳浩天，講政府點禁港獨
呢份喺中華地區嘅事上面不嬲都係親台反中

撤回有強烈像徵意義

救人先啦

撤左可以再推
佢死口硬 係要講一齊訓唔講扑野 唔好咬住呢樣
救人係第一樣要做

比人拉左既義士點處理
唔徹=政府無做錯
為日後埋伏筆

日本人唔係咁諗，d kol衝曬出黎柒，個個階段性勝利，人類總是會重覆相同的錯誤